依家係泰國...

自己留咗喺酒店有冇咩可以解悶

玩酒店設施？

游完水啦已經

我無JJ

搵鴨仔

你試過？

曼谷？芭提雅？

曼谷嗎？睇吓邊區先比到意見ar